行動『有不反』元朗區議員領頭！15/2 宏逸見！

Copy from 郭文浩議員Facebook

【#不反對通知書已發出📢 #聽日宏逸廣場❗❗】

今日警方向 #無諮詢 #無交代 #反對天業路社區健康中心 變 武漢肺炎指定診所 遊行發出 #不反對通知書 ！
.
明天2點30分 ，宏逸廣場見大家💪
.
遊行詳情﹕
🚩日期﹕2月15日(明天)
.
🚩時間﹕ 2點30分集合，3點出發
.
🚩集合地點﹕ 宏逸廣場 (靈愛小學旁邊)
.
🚩遊行路線👣﹕ 宏逸廣場 → 天秀路公園 → 天秀路 → 天晴邨一期→ 天葵路北行線行人路 → 慧景軒對出行人路(終點)
.
出席議員﹕
#郭文浩 #巫啟航 #關俊笙 #林進 #區國權 #吳玉英 #李俊威 #張智陽 #陳樹暉 #李煒鋒 #何惠彬 #陳詩雅 #陳美蓮 #伍軒宏 #王百羽 #黎寶華 #侯文健 #伍健偉 #方浩軒 #張秀賢 #黎國泳 #陳敬倫
.
#聽日見 #全民抗疫 #欠諮詢 #無交代

推！

今次無伏
大家出嚟啦！腳痕啦

區外人

唔知來唔來

去自己區！
其他區都有活動！

推

出！

小心

推爆！！！

遊行啦

推
企疏啲

推！！

終於唔係 老戰開花 重現盛世

呢個位 平時已經冇乜人
俾狗咬左
打死埋都冇人知

From 天水圍哨站
#手足投稿
狗已經提早於健康院部署準備聽日下晝2.30嘅「反對將天晴健康院變成肺炎指定診所」遊行❗️
- 所有窗、入口或者玻璃都封曬木板
- 狗會係天台裝cam睇水
- 中午之前會清曬成個健康院 沒人可以入去

#admin呼籲
過去哩個月狗已經有唔少次係天水圍進行埋伏戰略，以及派外區車進入天水圍。
Admin在此呼籲各位街坊，尤其見到鬼鼠路（例如天業路、天壇路、天桃路）或者其他鬼鼠位嘅，聽日麻煩儘快報料🙏🏻🙏🏻🙏🏻

俾狗一咬 就開心死